80幾萬撐送中既入一入黎 睇下日本反送中既集會

屌你老味 日本仔支持香港反送中既都多過你地呀
日撚日就個廿幾個出黎話唔要逃犯天堂
仲有幾個老臨黎 反醒下啦
日本個班唔係日本華僑黎架 係日本人
支持行動都實際過你班撚樣
仲撐送中個班真不知所謂
幾萬蚊做下樣就算

咁唔鍾意睇到反送中集會
派人過去清場呀笨 濕鳩政府

一半在日港人黎
但個活動搞手鬼鬼地 同日本共產黨有關

Send俾d鍾意去日本嘅盲撐on9睇
叫佢哋咪撚再去日本